差佬今日完美演譯左 就算你無犯罪 都可以屈你 拉你 所以點解要反送中！

電筒都拉得 咁condom都得啦！屌你黑警